再唔止蝕 賣身都唔掂

走呀

買完GME 股joy都無乜感覺了